(跪求）（心寒）有冇巴打絲打知道呢句韓文點解

之前住泰國酒店 無啦啦有張紙貼左係門口

不要回去ΓΡΑ不要回來

推

汪汪汪

不要關門!
Cr:google translate